鑽撚完未

星期六神早流流鑽野係咪傻撚左

痴線 俾我訓多陣都唔得

呢個時間應該訓緊覺
屌

我樓上都有

日日嘈到好想搬唔係鑽嘢就係細路跑步

我果度又係，呢排wfh鑽足一至五已經好撚煩，星期六又鑽想訓晏D都唔得